階段勝利了 終於

總有仆街會咁講 但我想提提大家

撒唔撒回已經唔緊要
問心一句香港人
你可以將呢3個月見到既野扮睇唔到？

中聯辦治港 白色恐怖 政府冷酷無情
警察國家 人道危機 公民社會的崩潰
各企業出賣香港人 軍政府

由反送中掘出黎一連串腐朽到根底的香港問題 先係今次運動最重要的價值

今次大家都已經互揭底牌
依家接受只會係將來輸得更慘
既然都暴露咗出嚟 你覺得你將來仲會有人權可言咩？
講句黑警即刻幾個人衝過黎壓住你個頭
然後屈斷你隻手 入狗屋同你用血洗面加恐嚇
平時facebook ig打兩句野就比人督灰 無左份工入埋黑名單
然後教育界比清洗 國民教育洗腦 老師要通過政治審查

香港人 今次真係無得退
無得見好就收
只會全贏 或者全輸

907 908見

五大訴求缺一不可
解散警隊

依家接受只會係將來輸得更慘
agreeeeeee